滷水淨左可唔可以？

整咗兜滷水蛋， 浸完d汁可唔可以用黎整滷水雞髀？

當然可以

Yes for sure.

可以用幾多次？用完係咪放番落雪櫃就得

理論上隔一隔油會好啲，唔係講笑，可以無限用，但係當然唔好隔太耐

無限用
我屋企果支用左幾年

講漏左，我係加左紅茶包有無影晌味道？岩岩試過茶味無咁濟

未發霉之前都可以用
用乾淨嘅樽（水都要抹乾）裝起佢就OK
下次滾返起就可以再用

張枱布好靚啊

畫筆黎

出面啲鹵水鹵咗幾十年都係咁食

點解可以重覆用

煲狗肉

果包滷水包係咪唔要定係長期浸住？

掉得㗎啦，你可以下次返煲個陣再加料，但唔好浸住，會變壞

岩岩先煎左幾塊豆腐放埋落d蛋蛋到放一兩晚食晒既話，應該........................無野掛？

咁大個星星師傅都唔睇...要人揾埋俾你...

點整的
咩app來

可以無限用

每日煲返滾佢可以用過世

一定要煲返大滾先好收埋, 唔係好易變壞